又話收皮，所有中概股升到仆街。

屌你我D IQ ZM JD LX DOYU 全部賣早左，真係連燈。

你對中共會做市維穩點睇

睇下可以撐幾耐

美國開印錢機都一度失守2萬點LA，根本市場都唔撚驚。

中共將佢手上嘅錢全部注哂入股市
升多啲仲好
越升得高
佢地仆街嗰陣隨時仆到地陷

睇下国渣隊托得幾耐

你有無睇D中資同西方基金，西方好多ALL IN 中概股，相反中資好多買外國股，可能想轉美金。

買咗未?
唔托高點樣俾5毛唱好中國呀?

襯中共仲有錢接貨好走, 啲錢唔燒得幾耐

最後離場機會

西方好多ALL IN ? 例子?

做淡慘...

係呀唔會跌嫁快啲入市下星期睇樓

屌你老母 騰訊 阿里巴巴 拼多多股東全部外資黎

明明前日彭博話中國好多資金流入香港
但都打平守至倒跌
好明顯有外資走先打到平手

美國退休基金持有的20大中資股如下：

1. 騰訊 （00700）

2. 阿里巴巴ADR（美：BABA）

3. 建設銀行 （00939）

4. 中國平安（02318）

5. 工商銀行 （01398）

6. 中國銀行 （03988）

7. 招商銀行 （03968）

8. 百勝中國（美：YUMC）

9. 申洲國際 （02313）

10. 中國神華 （01088）

11. 中電信 （00728）

12. 安徽海螺 （00914）

13. 農業銀行 （01288）

14. 新奧能源 （02688）

15. 濰柴動力 （02338）

16. 安踏體育 （02020）

17. 石藥集團 （01093）

18. 中國人壽 （02628）

19. 中國財險 （02328）

20. 好未來ADR（美：TAL）

all in?

係，真心除左游水健將係愛美國，其他真係外資買中股中資買美股。

通常呢個市林之前都係哄d傻仔落搭食埋d傻仔最後一水

冇你啲柒look輸錢點得

自己睇橋水，ALL IN就不嬲連/高登誇張手法黎，屌唔同咩若要生活好ALL IN 利物浦，真係1蚊不留咁買咩。

係賺少左呀，屌你老母。

真
我岩岩short左好多baba jd 逢高加沽未驚過

全鳩部支概股

值得注意的是，在橋水基金加倉的僅有的27只個股中，中概股占了很大比重。

其中，蔚來獲得105.07%的增持，一季度末橋水持7.58萬股，當時市值在21.1萬美元，增持時的平均股價約為2.78美元，截至發稿時，蔚來最新股價約3.4美元。

中通快遞獲得了82%的增持，一季度末橋水持倉中通快遞6.1萬股，當時市值為161萬美元。58同城獲得了66%的增持，一季度末橋水持股1.4萬股，當時市值為68.5萬美元，截至5月14日收盤，橋水對58同城的持股市值已上升到了81萬美元左右。

同時，2020年一季度，拚多多獲得了橋水10.09%的增持，季末持倉市值為505萬美元，而阿里和京東分別遭到10.62%和15.6%的減持，季末持倉市值分別為540萬美元和1599萬美元。

屌